呢排個個乜9都搶 全部都係9沖鬼

大嘥鬼
rap歌嚟

改歌
Intro: 眼望 唔諗 就狗沖

(屌) 用唔曬 咪9沖去買啦

買左咁能多 冇位擺 哇! 哇!

咩都搶你地邊到用得曬啊 屋企仲有就唔好搶 咪能搶 咪9沖 咪9沖

搶搶搶 咩都搶 搶完返去擺 擺到冇位又要執位

唔夠用先至好買 唔夠用先至好買

物品咁珍貴 切勿亂搶 做人要用腦 千祈咪9沖

咪做9沖鬼 理性為香港

想搵人幫我唱